「I/A」PES 2018 Mobile (58) 1001麻煩開post!

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你
教練推介2018大更新後：

高普：
舊433
新433 ， 中場窄左，前面近左禁區
中場企位易封波
弱：側翼

哥迪奧拿：
舊352&nbsp;
新433 ：傳控
弱：側翼

摩佬：
舊433
新4231 ，長傳高波

大巴黎：
舊4213
新433
超級岩打one touch&nbsp;

Fterim:
土耳其 加拉塔沙雷
4231 ，防守有3Amf 但進攻勁過防守成
防反超快，兩閘沖到好前

瑞典：4231&nbsp;
標準防反4231&nbsp;

Gasperini:352
反擊中路長 傳，最穩既3中堅

Dibiasi:541&nbsp;
901施蒙尼
舊：442
新：442 但個陣拉長左
好岩打防反

施丹：
舊4231&nbsp;
新442
邊路三角短傳反擊

LM

慢你25秒開post

用呢個傾

係，相差25秒

留名呢個

想改一改第一頁的內容
唔知巴打有冇補充？

球員推薦

部分黑波評價

FW：
奧巴---最強CF 超級跑狗 但個頭麻麻
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---身位差，但走位射門勁
金章安---最廢嘅黑波翼
莫拉達---頂得跑得射得
盧卡古---撞得first touch控球甩
尼馬---全game最扭得，LWF入攝勁
卡雲尼---走位勁
戴巴拿---得推順遠射勁
古天奴---廢

DF
保定---跑得撞得
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---身位勁
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

定係等2019先改

有冇AN想抽場

好耐都冇人抽過

有冇AN友

又冇

同你抽場囉

now？ id？

又係你

依家入
等等

好似無乜同你抽過

你算第2個同我抽最多果個
059503062

原來無同你打過添 已add

go

有冇5星陣

我呢個可比美6星陣

我轉番5星啦咁

臨尾球頭槌差少少

神鋒高美斯好用

有冇5星抽多場

ok

4星球員能力差距大

重bug重開先

悶到打季節賽

去食飯等睇波

巴打打多d小組，唔好掛住直塞比個前鋒跑

我玩直塞流

直塞流好易mark，搵4個快既中堅
再加雙防中係中場斷你傳球路線，已經攻唔到

重要係雙防中 中場就攔截左先

戰術大師

下次再P啦

而家有5個快中堅再加雙防中，老子甚麼奧巴都不怕

來
同我打

雙防中真係好緊要，中場就要破壞對方組織同傳球路線 極穩陣

ok 打多場食飯

now go

show me your 5 star

成日都比人當豬頭咁打

5星太耐無玩 ok go

失左幾球黃金機會

細哨直線美斯竟然漏左篤唔到

lkk有兩球處理好差
硬射個龍到
明明已經無人mark

5星其實我玩得麻麻，純粹有愛出齊美欺加細哨雙SS

有無咁誇張

臨尾我個LKK射得好靚 鎖定勝局兼完場

和左

無乜所謂 我成日出德國祖鏝d鳩隊玩，純粹娛樂

打得叫我

cls 咩對手來

無防中喎佢
中埸好易穿

問題係佢未穿我後防就穿曬 二十分鐘輸緊三粒

打埸

打唔打？ 打場有野做

打場之後做野

咩隊

用3星玩下？

無玩過3星

要執
3分鐘

ok我開定先，你得就入

用強陣喎你

無玩過3星咪試下執隊3星玩下
幾勁差少少0封到

again

ok last 有野做

練熟先打五星喇

我個卡吐今場出黎搞笑

做野先

你隊三星已被破

下次再玩 已踢走吐，辣殺

卡吐

lm

不了 聽日先
仲卡緊金幣個活動

解任唔好用5星
低星d會易解d
你3星放隻奧巴
係咁直塞都夠屈

明明我係阿狗 但係就抽咗成隊曼翻黎

用住先啦屌

btw猁今年好似好撚勁

個感覺好奇怪
明明都贏 但係見到啲人又想輸

有無an pvp

最緊要有愛咪玩 曼阿溝埋一齊都得架
btw呢排玩到悶悶地，諗住買部switch番黎玩等2019好過，將會深潛等出2019再上黎

屌呢個閪game pvp奉旨delay 3秒點玩呀

從來打完活動pvp唔打街場，lag到on99
所以黎緊2019就算有co-op mode應該都係lag到on99玩到燥

個server廢到咁無乜期待

活動pvp都係呀
輸三場都係斷腳狗保定唔夠人頂
真係笑撚死人

19如果攪得掂個server我唔介意開過隻新game

睇波喇

右閘有卡華積同拿祖 點決擇

我一出就打左先

個server真係廢撚到嘔 嘔血

要攻就卡華積，要守就拿祖，睇你攻守平唔平衡啦

自從佢嗰日維護咗好耐之後就垃圾到仆街

施蒙尼係咪冇之前咁屈？

可能其他game唔夠流量 分d走左，k社d狗野真係好多

打433 但中場超廢 用緊恩尼斯達 高基 同艾簡達拿
啱啱抽中左大衛雷斯同馬度迪 想擺一個入去換走高基

中堅拿祖， 右閘卡華

係，改廢左，終於被人改廢左，無左前插自動防守

雷斯防中

中堅有公司佬同保定

out高基同艾簡啦

夠做啦，卡華積我覺得係最強右閘

連輸幾場
反攻都仲係快，但後防食左屎，睇住人地猜

改到中堅成日衝出嚟再加pvp成日lag輕鬆畀人直線入

係，會眼神防守 不過無計無好用既442

擺個雷斯入去

早排得寵個個都用施蒙尼 ，不過咁遲先被改廢都好意外

用4 3 1 2啦

雷斯打防中勁過好多垃圾防中

拿祖都好撚勁 好難揀 想突其中一個

要有左中場出我個麥馬拿文

因為之前防守真係好勁 仲勁過5後衛

咪突呀，等2019啦

4中堅加2防中，鐵血防守

742404933 試陣

咩名
幾星
我好似同你打過

教練廢點set都冇用 防守睇企位
進攻可以自己拉人

屌你老母閪game已del
個撚個都有啲勁legend

教練都有影響既，好既教練防守無咁鳩流流 d人識自動波

REAL MADRID
幾星都得我睇住波試陣

我覺得防守好睇教練 進攻睇人

4星
go
我叫ugg

無心機玩就算啦無謂勉強，我都諗住買部switch玩下算 暫時深潛

記得上年又係勁多人棄game

上年我都棄左大半年，之後見有細哨抽先玩番，而家已經無動力

nerf得好勁
用高普輸5：1

我d人包括c7，可以俾人輕輕一撞，就甩就跌

原來你3星
等我轉返隊3星先

我覺得哥迪奧拿勁左
保方直情係鋼龍

試唔試多埸我隊3星

打多場

今埸on9
黎多埸?

呢場前面一齊紅箭咀差勁遠

你個陣感覺勁過 4 3 3
押得勁前

你當佢係得攻進同防守兩條線 基本上見唔到中場

可以last多埸

唔啦我清埋體瞓
下次先

我而家已經放棄左清體
淨係係到打pvp算

any an pvp?

我係為咗啲gp唔係真係唔撚同啲lag狗玩

S17微課玩家回巢, 連電腦頂尖都打唔贏

對最強祖記險敗

維護完
施蒙尼廢左
仲有咩教練好用？

psg

klopp

第3關果隊祖記? 隻保方超神級

舊版愛美麗

我都覺

用住施蒙尼先

而家轉番巴西

長用

有兩個陣可以完爆施蒙尼
干地343
國米4312

yes

而家發掘緊低cost 教練

2星隊真係多人搵食
又羊又華D，文尼辛尼..

直接5星
5星仲易打

解哂任，刷下GP都好難

等1點突破活動先消體好過

又係巡迴賽掛sim時間

謝仔終於可以60
差依隻

唉,比人bid走咗個香港scout

識開一定開5星
2-3而家都比人壓爛左
出3星，基極上你對中堅都要2黑加保方

唔洗 全金

5星實力打實力起碼唔會比人奧巴屈金波
個種真係明屈你

其實可以砌就砌隊4星

4星就直接5星
我左C朗右BALE中間奧巴
睇下邊個死先

解任刷gp 就用d未滿lv 既
冇咩必要都唔出full power la
Full power 一般都係online 試教練先出

GP依家多到用唔哂
合約又成百張

開球員位

好想用三星全金人打你地五星全黑波

再唔係玩4星，中堅可以2黑加保方咁出，3星好難

agger

同我打

我隊5星都係純將有愛既球員放埋一齊，所以平時好少拎黎pvp打活動

now？ 一場 打完12點要做野

好

forgot your name

巴打防守好勁

sor, 開波果陣上緊巴士， 仲要係靚女司機陳家穎

小法老敗家 ， 仲要成隊好多紅同橙

唔緊要，見你襟暫定我都收步

個dollar隆馬派膠幾驚

晏啲再打

保方基本上係屌極都唔入
係禁區入面啲單刀食撚哂

唔開喇，留返2019先用
到時仲多位，成1000個

而家開左，佢會唔會回番gp比我😂

以前無咁勁 而家我覺得同紐亞有得比

遇到D 搵開食既2星隊，仲要係南美友真係準備俾人屠
相反都見過幾隊係全銀波，唔係出妖人果堆都打得幾勁

K社nerf人睇心情
DDG 都可以狂派膠

一定唔會回喇

之前保方試過好多次罰球拍入網 有一次開龍門球own goal

電腦第三關果隻保方

唔知仲改唔改

c朗? 點解兩個老馬

應該未update晒掛 beta出咗冇耐
但數據應該係真

食屎啦老馬，我屌佢老母

收到了

無既， 係咪要登記

之前我地成班an機巴打一齊整的
用10秒左右答幾條問題就有
巴打應該個陣無睇post

我都冇

用曼

J 死人

an機

保方我覺得而家係僅次於簡尼
勁到癲

暗地nerf都痴鳩線

神陣
Martial 打ss / amf 好勁 傳波
Lingard 尻沖
Rmf lkk
Lmf 374
Baily , lin

收到+1

4場曼全解

Martial
374, mata / ling, lkk
Matic , pogba
左羊 baily smalling / lin 右華
Ddg

Martial 傳停帶射速咩都有，勁到痴線

再顛d打amf
Iba
374 , martial , lkk/ 爆炸

橙...矛人理

活動91.7

玩 vs user la

啱啱解完任

5場阿全解 (一場bug狗走場 )

mk (ss) auba laca (ss)

carzola elneny ramsey

kola 哥斯尼 mustafi 比比鳥

laca hold波 auba跑直線

對左4場蝗1場獌照贏

3場大巴黎1場皇

記錯
好似3蝗1蛆1獌

冇人用冷門球隊

摩佬個陣改左
兩閘上得超快
左右中場回防

LUKAKU攻中笑死

我搵佢打中堅

用阿妓4場輕鬆全勝
街場個個用巴塞正傻仔黎

第3關撞左同一條友2次
第2次未夠半場已經炒佢5粒走場

屌 包皮防中

我所係咁出，唯一唔同係防中用沙加換左埃及仔
場場踢到識飛咁 mk同auba係咁入波

無人用獌同阿妓猁

獌其實都幾撚勁，lin頭好撚快

淨係覺得MATA好撚廢

未見過人用軌 米蘭

蝗 psg最熱門

我中意elneny快少少防守好少少

auba快到varane都追唔到

Mata 改勁左
多左向前沖

之前仲廢

控波上腳傳直線馬迪爾係全隊最好

依隊曼真係好好玩

屌你老母 人地走場我又死APP

上一輪用祖其實都幾好玩，左右落底斬比文迪蘇傑
今輪都應該繼續用祖

上輪玩蛆，今次用曼挑戰自己

左中 山齊士
右中 費蘭尼，lkk
正前 馬迪爾/福

山齊士同羊 左邊瘋狂one two 落底傳中

攻中馬迪爾 lingard , mata
回後比普巴吊高波 ，自己沖入去

獌果陣係442 幾好呢
出LKK 搭雞巴

摸Lin佬成日打防反on99 入一球守到完場

就黎成百萬
多同少30k仔冇咩分別

三抽中左沙拿
原本有隻B版又可以upgrade

試下用benfica玩

肯定夠刺激

1000個係咩玩法

用米蘭啦

7萬GP 抽左4金1黑，痴撚線

Pvp無場順
Lag撚過西

基沙文啲走位真係好好j 19一定要抽到

太豆腐.

一抽GP pool
但已經第三隻 拎黎做導師

又中，你地快d拎GP抽人，勁易中金

我岩岩9萬GP中左5金1黑

真係可能改左抽人機率，快抽哂佢唔係講笑

騙徒手法...

屌，真 我10萬GP all in哂

岩岩唔記得cap相
抽中費蘭尼，辛尼，丹比利，艾歷臣，有個唔知乜鳩防中

認真抽5萬GP試下，包你地有正野

抽銅券

已feel到限時機率

咁多都講得出名，已經好好

我fd子終於抽哂d卷，都執到隻尼馬/保定

唔奇，就轉19，咪比你地爽下

堅中好多到正金，有GP新抽，轉頭佢就改就無

5抽全銀

我差唔多1個鐘前抽 果時就好跟

呢d限時優惠真係轉頭就無

5抽全銀 DLLM

重跟唔跟好呢

好似又變番正常機率 不過佢2019好似有1000個球員位，GP無乜用有咪試抽

我朗

iOS 032545997

活動日本仔pool一抽又中
可能下年多一隻60lv黑 黑
呢排係咁中黑波

日本仔個黑原來係小白

入面有zico同小白 白

兩隻黑就係中小白
下年唔知會唔會有60lv黑

小白好似係變尼恩高蘭，呂布變利雲

4埸利記解任
5-3鍠
5-2鍠
兩場4-0獌
爽呀！

19係唔係要重新玩過

啱啱抽多咗隻大聖18c 本身有隻30/30 18b 依家隻18B合落18c定等1029先合好

2019

18c 食完18 b 會唔夠30lv

20抽得隻禾確特 19銀

@用住先啦屌
你成功左啦
伏左好多巴打

我叫你地抽5抽試下咋
同埋限時優惠過左就無

琴晚抽到艾歷臣同丹比利，可以組隊熱狗

konami反 正選冇佢

No ali and no son = no hotdog

抽唔到

隻game 無得auto 要場場人手打？

摩佬勁左好多
有搶到波自己友會喪跑
兩閘沖到入禁區

Sims

好耐冇見過呢d咁熱血既場面

仲用緊舊版摩佬

巴打們GP點儲

幾千幾千儲
但係要10幾萬10萬咁洗

唔去bid教練，有排用

我開位要21萬，想抽都冇得抽

我都唔想開
同我感覺下年有機會改平D

從市場角度，一定要平

玩家唔係唔想抽，係冇位抽，想10抽更加冇可能

開位咁貴係斷自己米路

但其實冇
如果佢改平
咁之前開左位個D點賠

總結
理想希望佢會改平
現實都好難

頂頂頂頂頂多2019所以人送100個位

一定會改平，成千個位呀

打TP活動，好快儲

佢應該會個base係人人都1000個位？
你開過幾多咪照再加上去

其實咁樣佢仲有賺，有2018人既無位根本唔想抽2019人

講真咁多球員，又17，18，19，無1000個位都唔知點搞

renew就得

上年續約球員都改半價，都冇賠

當然續約係消耗
開位係固定
性質唔同

btw,k社呢隻game，算係唔太尊重玩家，一言堂

K社唔係迫到埋身都唔會出呢隻野黎救命，好過出果D卡game 淨要人科水
K 社整呢game算俾足料，始終手提機仲有得對戰仲要系統唔鳩真係好難得

好過fifa pvp係鬥入波
不過k社要改好d走場bug同埋lag機先，就嚟打到冇癮，贏都可以變輸

呢隻手機版操控似以前winning 個感覺，呢點好重要

fifa係咪一定要用手指劃？我試左，覺得唔好玩

冇90分鐘先重中之重

摩個陣2cmf
手動向前沖
2隻cmf 玩one two 都痴撚線

無摩狗陣

見到451都京

之前施蒙尼，而家就摩陣得寵

Me 起手一開game 都係433
之後比摩佬個4231 局到自己識踢4231

摩佬4231 基本上 2:0 頂盡

牛聖獸指既摩佬係咪佢

係，摩連奴

佢呢家433 應該好好J
班大帝識跑

巴打你抽哂coin

有咩所謂

我2k 都抽哂

點解唔等2019

不過我呢個新pool有唔少金波都想要，可惜無位抽

不了
到2019又話等19b
到19b又話等19c

我都係，得isco同天使

已留5k等抽新沙拉

比你地講兩講，好多黑金都無，心郁郁抽左，13抽4銀9金 1黑都無
屌銀咁低機率都可以比我抽中4個

比個馬迪文尼黎玩下都好

D金為左追隻猴王，家陣已齊哂腳，仲有高圖同馬會隻龍
尋日派個30K又中埋沙拿

反而我好多金波想要中黎玩下

猴王老早前又話廢

7抽 2黑3金2銀

有冇an想抽場

買唔買好

岩岩抽左張銀中尼馬

我岩岩銀券都中左

補償番我13抽0黑

課金吧

唔課啦，終於抽到尼恩高蘭 多件玩具玩

買

我有話佢廢咩

唔知邊個講
太耐唔記得

tour 50000point中benfica

我依家係打新手難度
1場1000分

早訓掛5場
1日15000到
平時3日50000都係咁掛

我儲limit breaker
通常4日爆曬手動同sim

superstar 一場around 4000

買咗

死lag狗好撚賤 不過比我贏左
阿記幾好用
奧巴單天保至尊
但後防好廢又慢 又on9 龍又係紙版人
施治成日比人遠射入

an pvp

Ok
No time no play

iPhone 有冇得另外買手掣玩

有，不過chok唔到高波

如果你有C朗同BALE一左一右再屈頭
真係屈死人

左朗中lkk右bale

LKK真係好鬼勁
猴王d出波又係 自己cut入去射埋又得

中間奧巴
我發覺中鋒唔多識頂到波
而433左/右翼傳比左/右翼
對面9成矮閘

初玩時唔記得邊個話廢

解哂50000

3萬分隊羅馬上撚晒身 插針都插唔入

有幾隊係會特登做你，10000前果隊，30000分前果隊

勁到痴線 射極都唔入 人地就係我門前橫傳

習慣就好，K社做你唔駛原因

com 臨完場特別勁，射波特別準

有冇an友想黎場友誼波

Ok me now ok?

An pvp

wait playing

無上兩日水
d人潛哂水

invite me

等陣 有電話入
sor 得叫你

咁我再同人打場

J卷中白波

who

賣左 篤眼篤鼻

我要等多陣

4星?

打緊巡迴 等我5分鐘

巴西個攻中位=隱形

今埸我傳球成功率 85%

洛賓個球好令

嗰球其實㩒錯直傳制

上半場被㩒住打

打多埸
岩岩好搞笑
頭十五分鐘
係咁開角球
你清極都清唔走個波

有球諗住接實點知牛油手，又輸多球角球

go
last

invited

華西入波

艾達臣完美咁避走個波

洛賓個招好勁
基本上左閘清唔撤個波就睇住佢入

其他人俾佢射到都應該會出界或射落個龍到

又係同一招，左腳一盪

魔笛點用法

羅里斯gk好？

仲黎唔黎多埸

羅里斯聽講好膠

5星ok?砌左第二隊出黎

洛里斯唔勁，唔值黑波

lkk撞到你前面好亂
但d傳波真係
基沙文觸球只得一次就一助攻

對中堅太慢 被vardy爆到呢

完全守唔到前面3個

有冇巴打知隻game返大陸玩唔玩到？

有大陸服

佢地有online season

我係大陸要用vpn？

Yes

推

廢post

@牛😢

又要等成個禮拜先有新活動

iOS pvp

打埸?

用摩佬玩sim，成日都贏唔到，TS明明已經96

99都成日和同輸

4231打sim真係麻麻

反而442打sim幾勁

要夜d

玩哥狗433 sim廢到呢

用舊摩佬433解任冇難度
如果用舊大巴黎仲易解

場場唔係和就輸

個post沉到搵唔到咁滯

之前壓三星，用華美倫加梅毒打中堅可能差啲

試下換返兩個金波中堅上四星會唔會好啲

5星一場?砌咗隊干地

等多陣
打完5
打埸3

識用一定用343 /442 解sim

gogogo

先打5
跟住4
之後3

干地343？等我遲下又試下先

屌sor
個sim未完埸
wait 3mins

Yes easy 3:0

go now

lkk d 射術

下下射落ddg到

好on9

4星

here we go

d態差到

臨天光瀨尿 唔怪得前面3個冇之前咁癡線

3星

依個陣洗唔洗出amf?

打多埸3星

今日我忘記帶射門鞋

保連奴個球笑死

唔出amf會穩d

明明埸埸d數據差唔多

pes d數據唔作得準

訓了
下次先帶返射門鞋

巴西當年好勁

其實小白係咪冇咩用？我用佢嗰陣場場都冇咩大貢獻

打ss lwf rwf amf
有咁前推咁前做終極一傳

點換

19年更新

我現有嘅球員數據會唔會跟19數據變？

有降冇升

Go

好喜歡他

華拉堤入勁多波 衝好前

轉去日本server有得攞j league金波

中香川

中bebeto 昆9人既個機率

要打場活動先

中安貞煥

hitting gold ball

find you if i get zico

bebeto

白必圖真係好野黎架

gogo

legend , 算係咁
好過torres kagawa

能傳善射

成日送金legend
之前legend box 中bebeto嘅人喊都無謂

ching 你中乜

留名待笑

我中過喇，就係用過先介紹出黎

iOS 932545997

一講就中

+5 limit breaker

金波legend好似得bebeto未送過

中hulk
legend都冇

點解我開日本vpn 都唔見有你地講既活動既

有wo
最左邊會多左個活動

salah好唔好用?

搞掂

金波版好好用

中咗

@用住先啦屌
去左邊

我e兩日唔識入波

黑柴版，普遍都冇咩人用架，唔知點解

對面神龍8救

應該金波易d壓星，黑波右翼有巴利又有美斯

p5p?

ios 032545997

play?

原來日本嗰個仲送保底金
好彩睇到個post可以轉VPN

兩個帳都中白必圖

中日本仔個隻垃圾legend

kagawa

想話唔重覆已經okay 呀屌佢真係重覆

係咪巴打嚟

兩個AC都中香川

呢個陣勁5隻沖中間

Amf 會落底後要防守型

之前買左，用黎整2星隊
巴神擺最前出地圖炮

白必圖野野都要攞角，仲要走位勁

活動sim好on9打咗13場輸9場和3埸贏得1場

不過速度慢加埋唔夠撞

星期六都無人玩

冇人理

me 3星

本身想玩猁，不過robertson 停賽

ok I play liverpool

要用343 ，442

銀波唔計

play what

我玩任何陣都是最強

ok
上次4222 5星好廢

042 799 272

Added

ok la 輸oblak

you universe no.1

未完呀

你唔玩下其他manager?

我又跟機

any iOS pvp?

Me iOS 032545997

come

咁都紅

again?好耐冇玩pekerman了

come?

MVP hehe
呢個陣幾好玩

牛選我定貓

No one go?

個下正常落腳,直紅左

好爽

Ok

帶波入龍
包保入

仲有冇人p

聖基亞

O k last
iOS 032545997

以為入,滴下滴下咁

Ios 032545997

Gi

anyone pvp?

今日未贏過

你讚我定笑我

Again?

出街

咁都贏唔到

唔喇

依卡迪呢條廢柴憑咩上黑

you come

冇人p，街場又on9

一早解完所有任了

好勁阿你

惟有玩下icc event

玩下抽唔到嘅球員

玩左熱鏝馬體會羅馬米蘭賓菲加
得米蘭贏唔到 廢到

再sim4埸冇贏過、輸3

PVP活動=弱智垃圾

屌 中豬腦sir 佢招超級候補係有乜野用

後備入替特別勁

0成本賺gp 算係咁㗎但練唔到lv ts

p?

加左先

you name?我應該add左

i invite you check fd match

垃圾kouyate

攞隊三星嚟串我呀？

好少玩五星

Ok iOS 032545997

me

五星

終於贏到你

again?

呢個鐘數pvp順到呢

又發現到個on9陣
巴西4123
蒙尼442 兩dmf
呢個4321 都算勁到on9

解任銀波卷一抽中基亞連尼

通常幾時有下一年更新details?

你後備擺哂白波

有就會擺上黎

咩教練黎

往年：更新之後

K社唔會預先講，除左之前世界盃預先講定出傳奇pool，等你課定金之外

之前myclub新版條片係家用機來，你可以參考下

sim 明明有得單刀 但係都要傳人 之後比人撞走個波

終於抽到時間玩
轉去日本解任先

有冇AN想抽場

仆街又係咁
岩岩打日本金波諗往拎1分順手唔想哂每日第1場個加倍

點先打完字冇啦又聽到GOOOOOOOOOOOOO聲
88分鐘0:1
又要再打過
1星都唔夠抽

屌 每日4抽gp 今日竟然中左messi

求vpn free app

呢個好用

最後中左隻香..........川

兩抽北澤豪

鼻屎佬好唔好用?

kante突破足球理論

Nainggolan廢到
一開始入到就唔洗打得咁辛苦

突破35

路維 4231 個攻中就縮返去禁區守 兩個防中就發夢望住人地踢 做乜9

God gk m gun

Upload dead photo

唔記得發生咩事

Let’s go one more then wash dishes

又慘被絕殺

又話個陣好勁

所有4231都係垃圾

cat pvp?

完全唔知咩定位黎

唔關事 我自己都玩得廢

廢撚到仆街 防線壓前 防中入撚埋人地禁區 但係CF 左右係無人既
比人搶返個波一個直線就收晒皮

玩sim用路維，六十幾控球
但一射門都無都試過

路維

go?

睇緊獌，俾路夫同拜利呢對中堅笑死

yes 4/5?

好似輸緊3球

4

華d miss左2次黃金機會

兩次都嚇死我

黎多埸gogogo

打多場打5星，砌左隊4231

得摩佬咁奇怪 long pass+conservative

出左pes 2019係咪要重玩？

應該唔駛，要就冇人玩pes

kg哥發唔發現我轉左陣

442 仲要4cb，用4231好難打得穿

Mother fucker 轉華美倫

屌，60體，刷得7000GP

人地已經投降，但隻game輕機，當我斷線

60 韋迫黑

簡迪D乜鳩走位黎

下年冇得玩王子了

雞巴同小巴會轉乜

雞巴轉司機

日本仔我屌你老母啦 寫乜撚ai出黎啊
12碼踢撚到18比17 個ai全部撲同一邊 仲要一球都撲唔撚到

我都試過
龍門都差d要射第二次

發覺自選球會比賽果個幾好玩
起碼唔洗場場對往C朗+美斯

對曼

司機is ?

利雲呀

19x 換隻 米九都冇
比隻雞治好過

佢計rating 架
sosad

屌 tour打到5萬分以上 對面好似變legend咁撚樣 球球入 我就球球單刀都可以射斜 明明5萬分前好易踢

用古圖好 定練隻拿華斯好

睇電腦係度亙片12碼，自己係度食花生都幾有趣
記得要開聲聽兩條友講波

btw
兩隻我會揀古圖

講波佬已經講到句句重複無野好講了 我覺得古圖起腳好慢 好牙煙 唔知第2隻係唔係咁

平時撲波好慢?

古圖is a must
60 lv = legend lv

古圖係最平衡既一隻龍
佢60lv 就會0死角

撲波既話 我覺得隻巴西金波 撲得仲勁 同埋古圖解圍好慢

紐亞呢?我見人30LV都好勁

對而家既ddg 一樣

岩岩出既時候真係第一龍門
而家頭2一定係
保方，古圖

大猩猩呢

而家易入左好似

有場街場都冇理佢係咪大猩猩中出左先
發現又中出到

我覺得kante好廢

我玩sim用保方 對面單刀都多數救到 得執雞同啊朗頭槌先入到佢

2019 西德國家隊球員更新

係咪球員只會有降無升 咁唔洗睇依D片啦

持有有降冇升
19版先係升

冇錯，持有既舊球員只會更新變黑波，能力仲係18能力

BTW
DDG升到91
好銀癲

咁我有舊球員都無用，能力都唔跟住升

如果你堆人係18勁過19咁咪抵左

我老人隊

美欺同C7 只會差落去

日本仔黑心廠game

包皮

遲早頂奧巴美揚個位

奧巴唔止仲夠高

隻羊應該要跌cost

岩呀
但已有2018最強版

去踢下波先
自選球會幾好玩

用馬體會，堅好用

去刷下1星教練比謝仔食

皇馬未輸過

1星教同白波好似一樣經

好玩
對慣左全明星隊

同我個名差唔多
對得耐都厭
厭就想換口味

長距離投擲唔係龍門技黎?

我隻18 包皮咪唔會升能力值

yes D人前場永遠都有隻C朗

轉黑波又唔改能力，真係統純粹用黎打飛機

係 會唔會升cost, 咁仲阻我組三星

依加打嘅金銀波卷，改版後會唔會抽到19嘅球員

往年係球員的色同能力跟住新版更新

但會標明係咩球季，打分活動會好少分

下年點玩就唔知

konami乜都唔會事前預告，
除咗出傳奇pool要你課定金之外

想要大哨 金毛獅王嗰D

我想要巴迪高，坦克車偉利，細恩，尼斯達，軍刀
仲有好多

Kaka R9

now?

我發覺kante可以打閘

Ios pvp

hi

已半棄game

見你日日on

拎完每日coins就off

同me打陣
我轉左新陣

猴王會降落88

ugg哥

上季傷多過踢降都正常

岩岩睇段片見到M根會升到88

d妖人 唔識升 真係無咩樂趣

希望會勁，而家隻m根完全唔值黑波

等我一陣用m根同你打埸

空龍?

好就好在可以壓星

歐聯決賽返哂黎喇

唔傷嘅巴利真係好勁

ok打一場？ 好多日無玩生左銹

go
咩星

是但，我求其玩

wait
我要傾個電話先

打一場訓 你想咩星？

kg哥here ?

ok go now

華dee轉身抽射比列錫熱升頭槌
訓了下次再打

明明戰況膠著

Sims 解哂任做咩好

玩副帳

2019有科蘭

正

二星隊之選

用傑志打2星pvp

艾力士爆俾科蘭射

好難得PvP 0封對手

近排摩佬334好屈
3dmf 4cb 打防守戰術

施蒙尼好似易左比人中出

this good?

笑死mata 81能力值

唔識用MATA

廢到唔知講乜好

唔係要砌隊曼出黎，神早賣左

點解活動pvp d人咁狗 佢帶波埋門入禁區就唔lag 我一埋門就lag 到腳都起唔到 帶波又係 點解會咁

岩岩無聊用熱刺打下活動，對面用巴塞，上半場係到係咁鳩猜當正自己係真巴咁，諗住撚我
點知比我炒3：1 on99都唔知鳩猜做乜春哂時間

隻game好多死bug狗lag狗

夜晚bid嘢好抵

贏都可以變輸好冇癮

所以我都半棄game，pvp又低能又無新野玩

我都覺得應該出多D單機踢個D legend mode幾好玩 雖然好難踢

未更19係咁上下hea
加上佢地抖暑

d廢活動搞到我連登入拎coin都唔記得左

就快兩個帳都解哂D任喇
我已經算好hea咁打

Me hea 住 掛sim 當睇波

巴打個摩佬又幾尻 打sims
4 Cb 2 dmf , 3 cmf 1 ss

尋日講開經典人，佢會出雲佬就正
或者傑斯

傑斯
奧巴
尼馬

雲佬我覺得麻麻地好用
Legend 版 斜恩

以前用雲佬好爽，揹住個身位轉身爆網

換碧咸做封面做乜

準備出新版DB7?

我想改名叫
明天換妻

夏世三幾LV先會好用

App有更新

更新咗啲咩喺街down唔到

呢隻要就住黎用
爆一下就要收返再扭兩扭
射波要推到好順先起腳

兩個帳都有佢，未有猴王之前搵佢打右路

更新左佢
仲要黑白相，好似咩左咁

更新左icon 同一入game張背景圖

屌

我覺得好柒 好無美感

咁撚少野又要dl過

唔洗美唔美感
都屌咗兩年攪點server就得

雪

應該出咗家用機就快有手機版嘅消息
上年好似都係9月定10月更新
今日又有1000個位又3個換一個新我估新app

又唔限ping 又唔限wifi 數據 弱智的

而加出咗陸版走咗一班都好咗啲好少對大陸
不過成日都有日本同賓賓攪事

出佢同奧燒 中場斷氣

an未有

有無邊隻好用

AN我更了

我以為要down

我以為佢講要download果隻更新， 淨係換張圖。。。

淨係換張圖都要更新2.3.3

話時話究竟球探幾時可以由1星排到5星

唔係不嬲都可以咩?

只可以由5星到1星
之前好心機都會一下下碌到低之後再逐個逐個抽完轉做肥料
而加一嘢賣晒就算

咁做係唔岩
4231 最強CF

佢先係最強白波

呢隊都叫一星，日本仔

2米04 成隻猩猩咁

求其整左隊一星出黎

要玩PVP 就上tg group 約戰喇

仲以為更新1819

5星dmf

ANY IOS PVP?

591918804 invite me

幾星？ i invited you

5 first?

cahill

one more

ok i use liv team

last?

gg tmr play

唔知一陣係出乜活動呢

意粉/法包巡迴賽

可能出返英超

Idelino 呢隻2米04 白波 屈頭鎚勁到仆街
4231 黑波隊正選前鋒都夠力

試玩 1 4 5陣

又黎10日活動

養生

Wa legend pool

得1抽........
已中廢金

嘩屌 未download 完個更新 有咩legend係入面?

英撚

4日4次
廢金

屌 一陣個個account即刻抽先

打活動仲有一抽

feel到會有巴打單抽中G8 但唔係我

2 廢金

中左flower

都好呀 好過中icradi 之類個D

用巴西解任真係嚇到瀨屎

80

痴線8隻AC 得一隻分身中黑波 一樣唔係G8